這足以讓任何城裡人跑得遠遠的，因為這是最優秀的現代自然寫作。 偉大的週末閱讀|每日野獸| 2011年4月23日|每日野獸 
 把NBC在電視行業的地位乘以10，你就能大致瞭解音樂行業對百代的看法。 Peter Lauria | 2010年10月31日|DAILY BEAST 
 我們的美國穴居人會發現，擺在他面前的不是狹窄的道路，而是凝固在混凝土裡的命運。 卡特的衝鋒是一種分心|斯坦利·克勞奇| 2009年9月17日|每日野獸 
 科比生來就住在樹上，所以對樹的聲音總是很敏感。 大象卡莉|丹·戈帕爾·穆克吉 
 人們也在洞穴和岩石掩蔽處尋找禦寒之處，在很長一段時間裡，人類一直住在洞穴裡。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 在這些害蟲中，對大城市居民來說最重要的是草蛾，它會破壞我們遮蔭的樹木。 公民生物學|喬治威廉亨特 
 在這個暴力的世界裡，人是一個軟弱而可憐的居住者，沒有什麼比恐懼更能磨礪他的智慧了。 夜視物|海伍德·布朗 
 她住在大草原上，住在山邊的小屋裡。 民間傳說和傳說:北美印第安人|匿名